貝佐斯擠下Elon Musk重奪世界首富寶座

〔財經頻道／綜合報導〕根據《富比世》實時數據，亞馬遜執行長貝佐斯（Jeff Bezos）再度奪回全球首富的頭銜，擠下特斯拉執行長馬斯克（Elon Musk）。

由於特斯拉股價週二跌逾2.4%至796.22美元，馬斯克淨資產隨之縮水近39億美元。根據《富比世》數據，貝佐斯目前淨資產達1903億美元，超越馬斯克的1734億美元。

.....

靠股價達到嘅身家只係浮雲

amazon唔係?

所以兩個都係浮雲囉

Amzn自己都無升過

好心唔好報呢D新聞啦..
股價點作到準身家
人地底果浸你點知

廢老股

靠出糧既先係真錢 連登仔又然

唔靠股價邊個先係真首富?

科技股泡沫佢地點算
我每個月出糧就唔驚股災啦

雜總個身家係佢地加埋x10

呢個仆街果d派貨工場d員工慘撚過d狗，仲要好撚低薪，要係公司外面扎營訓

今日SpaceX個估值升到740億 過兩日又出多個新聞

其實道理好簡單
佢地增持/減持一成已經會對股價造成極大影響
所以大股東持有股份用市場價格去計身家係得啖笑

咪同佢一齊on9

江澤民